有無人有Adobe Illustrator cc 2015版？

我搵到個殘體字版。

有無人有正體字版？

我只需要其中一個file Illustrator.ztx